模型甩色想搵代工補色，求推介

巴絲們，細路我好耐之前買左隻Rah kamen rider the bee, 近排拎返出黎發現甩色好嚴重幾乎冇曬黃色，請問巴絲們有冇推介一啲舖頭係做代工執色？
同市價大約幾錢？

唔該各巴絲